（26）電瓶車討論區［93]

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野）

誤中1001
ck世一
我愛紅波
偽毒雖可恥但有用

留名
推呢個

開94個個係大傻仔

串師傅 唔幫你整車

強貼留名

消光漆好易花 比鎖匙輕輕拖都有機會花

唔可以打臘 一打你架車就變亮黑色

新手留名

有啞黑蠟 但係打完都唔係原裝消光黑嗰回事

有d專門為消光漆嘅product 不過好貴

藍色打完蠟閃令令 好撚正 仲靚過新車

星期四朝考路試，擔心中⋯

操到自己熟到得番五成功力去考試都夠pass就ok

星期五考路試，開始驚

未過老強留名

乾臘定水臘？

洗車蠟水已經閃到咁

天氣開始熱同潮濕了

我250rr打算買黑色

以前冇臘水 打臘打到底褲都濕埋

再見了 早車團

hrc 不過周街都係

落訂未

麻麻地

未咁快

咁白色

有諗過都係有啲驚

R7嚟緊啦

落定啦，有排等

好似話係雙肛

未07加個殼囉

睇嚟600級4缸跑車真係慢慢沒落緊......玩啡呤嘅清又少個選擇

日廠四肛600cc得返600rr 6r 600r

Suzuki多左文偉都唔入600r

比啲信念

係就快啦等到你路試

諗緊到時會唔會去314做鍍膜

未上導師唔夠膽

有鹹水車同響喉撚照住
唔驚

出入平安

佢兩條友

驚春咩 最多幫你揸返屋企

衝落海

有時間可以自己做 平好多

期已出7月頭考

懶過屎最驚搞到一pat屎

封左條常樂比你練8字

佢兩個做路障

放釘

求問有無咩網買手套抵
排緊強制5月考

出去車迷城個d望過
由於絲打我手太細無咩款揀

日本森林

熱屎人

學牌留名

中午車聚一齊曬

已經比我想像中快

釘死你地

上紅花嶺乾煎

7月最驚係落雨

揸緊信念希望無事

你出架msx ,然後比錢我幫你補鐘

不了租車練好過

強帖留名

體能sir

我又平過佢呢你出完架車租返比我教車免鐘

其實電動電單車目前嚟講唔係好可行
除非係採用換電系統 並且好多地方都有得換電

其次係重量同成本
要一部行到250km嘅電動電單車
舊電超巨型 跌車真係要兩三個人先搬到
個問題係power density未夠高

依兩大問題 完全阻礙咗電動電單車發展
可能2035年 得返商用車同電單車要入油

不了

出啦求下你

一條心直出夢想的車

問電池_ YouTube_ 佢哋話得就得

cbr250rr 打8字？

你pass先出呀，自己買啦

租車練路有機會上幾堂就去落訂先

咁有信心，會唔會最後要搵人幫你出左先

250rr考試放考官星即pass

有冇巴打知觀塘個邊有冇啲電單車用品舖

一陣同人交收架車
尾架有乜方法掛p
魔術貼唔知穩唔穩陣

買包索帶綁頭盔鎖位/牌架/背囊

背囊都得!?

偽毒買賣場

睇到車尾既地方咪得
你返到屋企都搵工具落黎裝啦

今日見ck有部m仔個p綁牌架
直頭向哂天咁

肥左就學牌出部車加埋世一辦事效率咁高

聽講有人就係咁燒偈

我想買對手套練車

想問ching如果油隔入錯型號對部車大唔大影響?去火炭交x城果間車行換過油隔，之後去第二間車房發現原來入錯型號
cb300r p牌仔

用住3m手足牌先啦

點樣入錯油隔？
佢裝錯款
正路係用112型號既油隔
但111都有機會啱裝(cb400用)
建議換返正常spec既油隔

下 舊果粒係112 新果粒好似係103 問緊係個師傅，唔通新果間先係裝錯 我半年前出車 2020版既cb300r

正路係112
你可以check返rebel 300同cbr300r油隔
佢地同cb300r係同一副偈
同埋103係有鐵罐112係無鐵罐
你check真d好d喎

小小搞笑 check下先

睇錯103同112都無鐵罐
但cb300r肯定係用112

認真，觀塘冇呢啲舖頭，要買就去旺角，一係就車迷城

最後都係出左去頭灰王

咁大件事都無人講

當你1takepass 你可以訂2022年版了

驚佢下版無左金鈴

買副廠金鈴

所以叫你畀錢

好似r3咁
金fork出得一年

要專登比多舊錢

下個月睇下點

真明明金fork幾靚

睇完搖曳露營想學人渣架羊仔周圍去玩。
現在報咗駕院等學

想問 各位 yamaha vino 50cc 珍珠青

香港係咪買唔到同埋50cc唔合適香港用

志摩凜
但香港好似無Vino

香港應該找唔到 搵Y記返類似

我❤️🛵芝麻凜 終於被到藉口自己學電單車

凜

香港代理會入呢部
125cc樓下26出到牌們唔上得高速公路

雙頭燈成隻小飛飛咁

類似就唔係凜醬果部
日本有Yamaha Vino 125cc

雙頭粒成個壞蛋軍團咁😆 50cc單頭燈靚好多

訂咗先 唔想學牌出車可以交比我託管 最多唔收你管理費

咁多位擺

海底有好多位

養珊瑚
為環保出一分力

New post push

想問邊款鏈油好用

我買咗枝好‘蠟‘

立未好囉....
鏈油其實主要功能係防鏽

幫手轟in

巴打pass咗未？出咗車未？

牙啡部500s夠哂數

Pass 左啦，依家係海底搵緊車

已經捐咗去海底博物館 要新車加入 就你啦

咩車

25r

同埋搵緊部平車嚟練

搵u turn會主席

條喉太響
嚇走哂d魚

想問問大家
先唔討論廠方會唔會upgrade d件，淨係講個樣
250rr / 忍4 係咪每隔一年就會出個新嘅fairing殼？

25r 應該唔難操控 專心揸一部唔好咩

啡呤殼其實好死
大把人都一買車就拆左原裝換淘仔
到賣車先裝返原裝

要揸原裝啡呤先可以人車合一咁交流
一換左殼即刻架車好似少左20匹咁

無錯！所以你有車揸未

未呀
典解梨要問e個問題傷害禾

嚇走埋我

睇補品先
Pk膠/水箱網/油缸貼新車三寶睇左未
之後就全梳/低手把/升高腳踏/快排

新車三寶買哂
買埋一樣野叫downpipe grille，好似係水箱下邊d喉既護網

拎車前先去紅波度買埋個車cam比泰力裝

玩到架車冇乜新意先搞尾梳/低手把/升高腳踏

400cc車唔改全梳啦。轉波都係鍾意要拉極力子轉，有感覺d

唉 睇中咗250rr同忍4
250rr hrc好靚, 但7萬9好貴, 所以係次選
首選忍4 6萬3相對平好多, 但佢2021 d fairing唔係好啱我胃口

最尷尬係如果真係年年都換新fairing
等得忍4 2022個新fairing嚟
萬一都係唔啱我胃口，就驚買唔到250rr 個hrc fairing

好頭痕

Why not....?

想問下新界區有無車房推介？
部忍4想換S22呔同避震
另外避震有無話咩牌子好

泰力冇車cam咩？

忍痛直屌250rr唔洗諗
亦唔好等

LM 26 新牌，準備買XMAX

歡迎加入反偽毒大聯盟

搵得魚波買點解唔搵埋魚波d師傅裝

真

想屌左好耐

幾時有得拎車啊

心動不如行動
去ck落訂差唔多

最快落訂都係上下導師先啦

你出我幫你轟in

有呀
好似係寶麗萊，好似無apps用同iphone會讀唔到條片（唔肯定）

但紅波果隻係有apps，同片既格式iphone可以讀到，有咩事用apps download條片，即刻1823d仆街。

因為我買左pk膠 水箱網 etc
自己唔識裝都係比埋泰力裝，返正都係，叫埋泰力裝埋支cam

岩岩P, 筆直4/5皮, 2手唔介意, 睇左好耐, 心大心細, 唔太好fairing, target 300cc 樓下, 平時返工行農場道來回葵涌觀塘, 有時要跑港島,
目前睇過叫做岩心水啲既有MT3, 300R, svartpilen 250...
求推介/屌醒

岩岩無野做打去諗住屌下泰力

點知佢地話今個月月尾有車拎，但確實船期未知

唔知佢地見我真日打去屌覺得煩求其俾個日期我定係真有得拎呢

耍你

寶麗萊有app架 除非舊到仆街 佢賣咩型號？

裝工收幾多？

上得高速公路 唔使睇300R

hea鳩你喎師兄 有得拎車但未有船期？自己去泰國拎車？

未問呀，我只知佢賣2280
始終紅波有條片又廣東話介紹一下會先入為主，覺得好好

但寶麗萊條片iphone睇唔睇到先？我要做個瘋狂1823既仆乖

都未問
拎車果時問

佢講到似層層，話知有2批貨都係ninja400月尾到港，但未知確實日期

XSR155
一係直屌上SV650
MT03可考慮但你預佢好快唔夠玩

2280唔連裝工？幫襯紅波啦咁 搵佢d師傅裝埋

寶麗萊app Apple Android 都可以用

1823唔係你想像中咁簡單架

叫佢quote定價比你先

1823唔管深海

用1823app報

做唔做佢既事，總之我報左又比埋證據

要告就要拎日假去落口供
如果你赤柱出事你要去香港仔警署
分分鐘賣埋車都未告到

唔是掛

1823都係踢比交通狗

直接電子報驚好過

仲要你燒碟

少年你太年輕了

sv650我見2手都係4/5皮 價錢上都真係吸引
話300cc樓下係因為我驚由學院車就直上大cc會舞唔掂
但係mt03會唔夠玩係指想皮唔起？
300r同xsr155個neo cafe樣係打得好中我

為左大家既安全

禾刀系會報架

MT03只係悶d姐
無驚喜亦無失望
改又唔多野改，就係一部好普遍既26

300R想買建議收二手黎玩
因為評價都幾兩極
svartpilen250油缸設計係硬傷，好睇唔好揸

比我買xsr可以玩兩年都唔會悶

MT03我以為好多野改添一街都係啲mk仔揸，又高風檔又五顏六色牛角腳踏咁

二手MT07

03可以上到成萬轉...
玩到keep到成萬轉都唔夠玩
要上R6 /250rr / zx25r

要飛到咁點解唔一早買r3
原裝至少多個風檔又坐得趴d
當你扭一扭都要等兩秒先可以開始喺高速爬teslun頭
你就明白250/300車極限

試下去水貨車行問下入唔入番架黎香港

要買h2
果種連tesla彈射起步都跑得贏既先係fairing車

果種連tesla彈射起步都跑得贏既先係電單車

擺明 hea鳩你喎

請問裝油隔個帽同換鏈個斷鏈器邊度有得買

車迷城同頭盔王都問過話冇

睇左睇啲youtube片 sv650好似又真係唔錯

換鏈搵車房，油隔個帽車迷有賣
你話係Suzuki車用就得

SV我覺得係一部可以揸到佢冧偈果日既車黎

就係想自己換鏈

返suzuki換覺得貴，街邊車房整車又中過招有心理陰影

V-storm又得唔得？

DID個set工具價錢夠買一條鏈
一係如果夠期換呔咪去車房順便搞埋
大路既頭灰王個d應該都唔會有伏既

我覺得坐高高左少少

得
但太大部同重，攝車有難度
啱外國揸多d
同埋v storm要試坐
唔係個個carry到

巴打邊度買？淘寶？

vstrom係好得 行高速坐梳化咁極舒服
我又唔覺好重

利申 車主

樹支皮一直都被嚴重低估

外國r&g牌子

可以直寄香港

咩網定？
一直揸2手車 唔識搞

你果d每一下好似拎罐可樂撞落條jer到

姐係點

人肉打椿機

Mt03車主建議你有大買大

如果好鍾意repsol花係咪得cbr600rr先有

定有得買250rr再tb換啡令

cb190都好似有

ohlins

都係攞出去搞啦，錢事少，等咁耐~~

唔知webike個款是咪真係原裝平又平幾舊
等p巴到貨解話

料錢10算裝工另計要等船期

上webike買計埋運費先1600 一個星期送到門口
到時可以試下自己搞 聽grp友講好容易

咁快入埋谷應該唔洗用電腦set野？

太神了

入左lu
唔使，原廠已經set好曬預你裝
只要加返嗰舊硬件就得
好似話仲可以隨時開/熄個快排mode

咁好

睇怕d補品到曬 架車都仲要無了期咁等

加多少少上07
我都p緊
最近150羊上左07
嗰種power趁未見識過世面要試下
唔洗驚舞唔掂，只要右手乖啲就得

今個月交到比你啦

咁你幾時交車

CK世界第一慢

希望今年內交到

唔會再信

揸緊個信念

07係第二個玩法
真正既又平又好飛
但第一件事要去試坐左先

青沙公路往沙田方向無學禁？
係咪大埔道揸入去可以繼續行，不過到吐露港之前要去出口？
平時唔行新界，唔識路

點解唔係深水埗上大埔道直出沙田
係要上吐公之前出去，最遲馬場就要走

明哂 唔該你

mt03 過萬轉開始震 百四到就腳軟 得5000-9000轉係有力
如果學牌無出車，驚舞唔掂大cc嘅
買部2手揸番一年半車載再賣返出去都唔洗蝕（可能有賺添）
到時咪再上自己心水車款

利申：前mt03車主 玩左兩個月就想換

其實都唔少樹支皮車主玩完就唔轉會
啲engine真係順滑到...其他廠無呢隻feel

我都係因為係街見到漢堡人650覺得好型先想報26

師兄車手嚟 到百4都唔夠玩
換咗R6？

我揸部v缸250
6000轉已經開始震
但部車行得70

會唔會係部車有啲小問題 6000轉街車嘅話應該係最舒服嘅轉數?

V缸特性+副廠頭牙(無吸震膠)

又換個角度講
6年前 Y廠出一部 得300cc嘅傷肛
上到萬轉 行百四嘅入門運動型車
一定唔夠600cc嘅4肛車順同快
但係我會叫收貨囉

咁無話唔收貨，300cc黎講佢最大力添
代步輕巧又方便，裝左尾箱個樣都唔失禮
二手市場交投又旺，唔驚甩唔到
（我都係依家部車落左訂嗰晚掟上fb grp,
第二日就已經收訂金）

升級換車呢啲都係個人選擇黎
見有師兄講mt03好快覺得唔夠玩我又分享下親身經歷咁解

我最大問題係部車對我黎講都有啲細部
啲frd見我揸都話我揸到部車似單車咁

MT03 睇上去係細部D

但其實佢又已經喺同級距黎講比較大同肌肉型嗰部
yamaha啲外形係無得輸（口球唔計）

樹支皮個GW250 好似視覺上大隻D?
Z300 都係壯壯地

z300我揸過幾圈 覺得mt03個人好似無咁屈就

係車行買2手車有冇伏

咁你07都揸得喎
咁就睇樣做人
我個人就偏好圓燈同v缸車
要玩復古style 買x版又得
但論好力同車重都係07有優勢

試坐正常行入代理都有得試
論座高SV係比07低d
我坐落就覺得似一部600cc既學院車

利申：都係183

新手出車一問，部車110cc，唔俾上高速，係咪吐公都唔俾行？咁沙田去大埔咪要行大埔公路？

住洪水橋返啟德, mt03車主
我覺得代步夠用, 間唔時快下車都冇問題
俾架大cc我, 我都未必夠膽扭 因為唔想加p

不過你唔好諗住追快車, 加速力差D

係，大埔舊路

唔該師兄，咁唔考慮110cc既車了

想玩supercub?
R下鋪頭問下整唔整到部125返黎

03係幾細部
你應該睇adv車系

想玩依部熊本熊cross cub

半自動波

有無真棍
拎黎考試打8字好似幾爽

個個都米八 300仲有冇得討論

我見二手fz6 幾好價
但想知道是咪新手勿近

好車，街車版r6
MT07既前身
但四缸皮費貴
識睇車/假日車可以試玩下

有冇mt03既前身

ninja 300

今世投錯胎呀？

MT03前身咪Fazer 250
一部單缸風冷腳車
一係就8幾年個部4缸250
因為直二300cc呢個配方係kawa玩先
Yamaha係後追

香港好似無入
大部少少既街市可能都要搵番H車

舊時街車就係SV FZ6 ER6N CB400 Hornet 600 SR400個類最大路
再唔係就一堆250腳車
唔似而家玩細車玩到出神入化
近代細車可以聽下呢條片

睇過剩係記得最後有狗吠

我日日四缸車番放工代步+假日出下車
依家油價加到成9毫1公里（esso-3.2)
火嘴又多兩支 偈油又成3L幾
又唔捨得好似以前揸03咁泊街 入埋車場又貴幾百
不過以前揸03都揸到0.6-0.65一公里
（我部野16年 好似18年打後係慳油啲）
依家部車又啱心水 就慳番餐早餐當減肥

勞工手套

揸開250腳車都想換SV
而家-2.8都5毫1公里
每日返放工來回要行50km
問題係我就算新車都要泊街
屋企附近月租位爆曬

suzuki世一

我vstrom都只係行緊26km/L 唔知點解咁大架車都咁慳油

睇開d啦
泊後行啦

我附近得一個停車場，一世都唔會輪到月飛

Btw, 我果度d人無人會泊後行過夜，多數夜晚會走哂，咁多年都係咁，唔知泊後行有無伏

s750 17-19km/h

*km/L

每日50km 要買nc750

pcx

我入esso做到22KM/L，入shell得返20左右

清渣咩車

650r
原本想買s750，訂都唔撚比訂話冇貨

鈴木代理真係世界第一
問佢換牛角佢都一句質埋黎話師傅無時間你自己拎番去換

清渣緊邊部下個月如果過左老強都想搵部腳車粗

好吸引
我部舊車8成highway都30km/L
仲要有好多野整

無撚敵

300cc車水冷同風冷其實差唔差得還

差好遠
唔係玩個性玩復古唔好揀風冷車
特別係香港呢d咁熱既地方
當然200cc樓下都仲可以一戰

買平啲都無所謂？都要預左自己再慢慢執？

我個人會prefer買新車
做維修時mark低自己維修記錄
賣車再交比下一手

買二手車最怕唔知上手/上n手做過d乜
佢話換過乜換過物但又唔記得幾時又係搞笑

見到個部係1993年車

個錶都行左幾轉
2手最多都係買啲5年內嘅車
除非佢日日轟到斷油/大炒
唔係都易啲執

Nc700 ,暫時一缸油最多行330就岩岩閃油燈

你地d車仲有油燈
我部車得個後備油缸
喺高速斷油就真係搞笑

講起舊車
我部hornet 試過開埋後備，都著油燈
（你知舊車一著=即時無油

終於見到你入黎唔係講跌車/派車/整車

我係直頭無果粒燈
快線跪低就得啖笑

學院車考牌成功直出Cbr650r

出呢架

係呀 代步絕對無問題 當初都係揀佢同cb300r 但因為我長時間行高速 所以都係決定03 不過可能架車未run in完同我仲p緊 所以覺得加速力係差小小

我元朗返青衣,以前揸PCX
個時都係諗住代步,1L油行45KM
但揸左一年就頂唔緊,轉出高速要計自己要幾多個車位先夠入
有時就黎遲到,但係仲係到爬緊速

我覺得自己負擔得到既,行高速多既買大少少
唔係話要用黎飛,而係入線/過車個陣安全

以前未買到路試個陣成日都諗點解人地P牌就出部600CC UP既車
係咪唔識死,結果自己兩部都係600cc up

記住油門係自己手
利申我都係P緊,記得安全行車

巴打真識貨, 係街好少見人揸, s750 揮手區

換s22的話, 一不做二不休, 尾呔加多少少錢換180/60-17, 返唔到轉頭

揸細cc比大車推/準備比人打box嗰陣真係唔知點算
油門真係在自己手，量力而為就好

我之前都係用s22，
依家換左派拉利rc2，仲爽

Ching 而加揸咩車？

行高速,最怕比人推
萬一前車重dup,我一定收得切但係後車收唔切我就死緊

integra 700
部車太重,仲未好習慣收油停車個個慣性

我諗單頭碟唔夠收都係其中一個問題黎

頭制係行車個陣好少用
多數收油,engine break ,自動落波拖,後制
停燈位先用前

準備夏天出哂水啦你

早車不了

其實可以中午集合，盡量唔好太早，因為未夠熱

訂左新PCX 想幫佢買個尾箱
驚亂買會中伏 有冇咩好推介

ck由4月交車 講到6月交車

去安定裝GIVI就應該唔會有伏

即睇中隻e43

新車款最好問定佢有冇啱嘅尾架裝，如果有一攞到車就可以即刻直接去

樹支皮都係好車

我就係用緊e43
裝8人份晚餐都無問題

向好個邊諗
部車唔會水滾
係個人熱血左姐

你不如諗下點賣返出去

新07到showroom
都話3月有

有咩分別

drg加箱

CB400做閪熊分分鐘蝕埋油錢

搞手只求打個和

Lm

個頭差咁啲

清 瞓咗無睇？

想睇husky送譚仔
淨返半碗湯你贏

屌你呢排wfh 冇揸車

泊樓下俾人狂抄牌

點解要咁對我

咁好彩我一個月三張

啱啱考到牌想出架羊練下
睇中左架2手force ，但完全唔識睇車，可以點做

舊區？好似舊區d騎樓底係屬於私人地方

淨睇真係得外觀上嘅野
你話可以行個圈又唔同講法

係車行買二手車信唔信得過保一個月

自己噴

車房好識執走d細微外觀野跟住入面爛到仆街
同埋車房賣通常會標貴過私人放

唔識唉好糾結

真係無咩？
雖然我個人唔鍾意黑車配金色

唔係呢款 有款再新啲
出面呢款叫2020 係香港叫2021

呢隻

帶返頭盔先唔sure
咁啱睇到條片是咁的不過印尼版 唔知行版是咪大同小異

定係呢隻？
Btw要買印尼版就去同DS訂啦
起碼跌車爛少支指揮燈

應該都係買行版比ck撚指揮燈到時應該都會改返印尼版咁車頭出不過都係後話
我中意行版啲色多啲 同埋日本製真香
係驚佢行版改新款會跟印尼版咁大同小異
我都講到1999了

P牌仔如果想慢車遊下車河，想問下有冇咩推介？最好新界區

如果上大山跟牌行下會唔會好阻人？應該都係星期六下午去

唔該咁多位巴打

有冇CB 300r車主？
你地d尾箱架係自己裝定搵車房裝？

放左車依家冇車揸，想買mt09

鹿頸(上水入)/林錦/粉錦

大山得閒望下後鏡
見有26快車就靠左fing手/打左燈比人過

睇到了，thks

可惜25R出完，HONDA YAMAHA都係零反應，繼續食老本都大把人買 如果有3缸250就正

我係大埔出，或者去大尾篤，行新娘潭，之後去鹿頸，入上水有冇得諗？

唔該曬巴打，行新娘潭會唔會好危險？

夜晚單拖去咪危險

變雙騎

我都係諗住日頭單拖去，應該都係跟牌揸

R3又平又型又好賣
行街舒服又可以大改皮車
完全諗唔到為乜要出部新車

250rr康打賣口碑已經夠做
劑下牙膏都大把人埋單

25r過左個熱潮都唔見得會多人買
可能到最後都係變左track bike

大埔出之後可以行大埔舊路入沙田 行埋大埔道

堆所謂媒體要搵女黎講25r更加顯得冇料到

風冷大cc早車團好似唔錯

百貨應百客 可能有人鍾意有聲冇畫呢

屌
諗起恐怖熱線d故仔

唔要 早車不了

sorry我表達得唔清楚我係大埔出發，返上水haha

掛個longlong係架車度驅鬼

但可能十幾廿年後又變到好似今日既mc21咁變神車
雖然到時唔知仲有無油入

搞清楚Longlong係招鬼定驅鬼先...
我怕你變左印度26

咁咪大埔道 大埔公路 鹿頸 粉嶺 林錦

哈利都係咁揸，驚閪

Guardian bell

要著泳褲

大埔舊路得一條線同埋d羊好撚快
佢跟牌行實比人𠝹

挨埋一邊揮手咪得

聽過嘅話去到會好自然諗起

182kg但得250cc
仲要3年前既油價已經要4毫半一公里
咁不如買部ninja 300好過

早買早享受

我諗住20k左右，巴打有冇其他介紹，諗住揸一兩年先買新車

油錢接受到1蚊1k既話
cb400係一部唔錯既車

揸緊400

只供參考 因為印尼版黎

學出車太多限制我又唔係真係超急既係驚佢轉款

換鍛鈴已解決 真。金鈴

出住先 我幫你溫in

想靠自己

放心 我好溫柔

想問ZX25R係咪好嘈? 住村屋 唔想太嘈出出入入都比人知

會掉左落海

去坐左坐mt03同07,03個油箱頂腳而07唔會
但03有現貨,07要訂等到78月先有

睇你改唔改喉

我又唔覺會嘈親人
下下扭到萬轉出入另計

試埋SV
再去觀塘碼頭搭船過北角試埋kawa

依家已經係觀塘

試埋vstrom

07巧貴

二手不過響喉

650有現貨

X版應該無

到我既時候都應該會搵下啲唔響既07

佢話x版賣唔出所以好少入

我原本都係等埋07 但佢換個頭燈 開價過8蚊
我唔考慮了

21版黑車金架我有d保留

反而20版全黑好襟睇

正

見係你 衝落吐露港啦

補品到哂幾個月
車都未到

咪係

咁多包料既

好似係螺絲呀乜乜物物嗰d 等裝再詳細睇

打你patpat

預4-5個月啦

差唔多如果順利一take

筆直20k 想買架羊代步 雙騎
有冇推薦 主力港島

岩岩係街市見到位叔父渣部mt09載埋佢差不多年紀既老婆去買餸，09隻厚切尾鈴真係好好J

港島多唔多上斜

唔多 但會上下東廊

二手an400
樹世一

其實夏天遊車河有冇人會著甲，頭先跑左一轉馬頸，去同走果陣停燈位春袋都出晒水

著過一次 搞唔掂

好核突呀

就咁著件薄風褸？
唔停都涼涼地既，一停真係好撚辛苦
個頭又出水，d甲位又出水，部車熱到係撚咁著風扇

短袖+防曬手袖

買個頭套啦 老笠用個d頭套 索汗一流 唔使成日洗頭盔棉

除咗加利同車迷城仲有冇頭盔舖有SHOEI頭盔睇？
想搵GT AIR 2但係啲色唔啱心水

一星期都3張啦，一個月3張

冇金鈴一律踢落海

愈多longlong愈多鬼上車

驅魔鈴係一換一theres only one god

又諗起馬頭人

成為刷新香港等車時間記錄者

係咪可以call健力士上記錄

以後每次條路得自己一個果陣就會諗起

平時我樓下真係唔撚理電單車

如果佢keep住咁抄真係泊入場好撚過

而家樓下啲骨位成班人排隊

有邊個樓下唔係咁

唔敢講

你唔講就call哂d兄弟黎

a星甲呢

要識u turn

carzy

下年6月

夏天搞唔掂

全香港既26 行動黎？ 屌

而家又多快相 連電單車都狂抄

養車真係制唔過 想賣

你入抄牌group睇啦你好似唔係住香港咁，抄牌行動左成半年都唔止

我樓下本身泊街位都靚（橋底無人抄）
所以車場都未滿
我都係話入場就入場

介紹我仲有架車想入

唔岩

咁你明點解仲有位剩
我舊車泊左大半年街一張都無抄過

橋底勁多大車
adventure 同 36

我唔知依家點 好耐無行過去
以前又r6 又tmax
triumph都有

橋底好旺 要早D返先有位

以前就係試過2點番到屋企要泊露天
所以先入場

好彩排到入場
以前出車遲D返都有d壓力

26未比人抄過，46一個月中4張
屌佢老母

夏天 著咩都出汗
著網甲就好似係屋企開窗口咁 有風吹就涼 冇風就
帶返頭笠汗衣 吸汗會好好多 又衛生

真係咁熱

推部500s下海加速

學牌賣左新車有咩要注意？？

唔好炒慢慢揸

uturn

買返部

想搵二手車 除左28car同鐵騎fb
仲有邊度有盤睇？
定係出二手車行揀好？

請教師兄, 等拎新車 上淘寶買左 車罩,碟鎖,車鎖 仲有無咩要買定

手機架買咩牌子好？淘寶果啲大部份都係易折夾 怕比人 偷
車cam係咪唔多人裝 , 多唔多師兄裝,如裝係咪只可以裝頭盔

可唔可以改番條靜d既喉岩岩上youtube聽原裝聲嚇一嚇

試過朝早出車入大清 一停燈位d汗就湧出黎 返到屋企除甲除得勁辛苦 d汗痴實咗 夏天早車著甲真係搞唔掂

推你依家個部落海 新車就會即刻浮上黎

啲汗咁痴你個件算唔算薄款

已經係夏天款

我件甲著得嗰一次，而家已經唔啱着添

咁我遲幾個月先買

想問下上面S750既巴打你地幾高

巴打你幾時訂車㗎？

我12月2x號訂，佢同我講3月到4月攞
睇嚟都冇希望

上大山開呔

揸r6都可以曲腳全腳掌掂地

會死我會乖乖練車唔會出車直到有p 牌為止

買咗車先慢慢揀甲啦

聽住先

聽到人架車響喉覺得幾好聽(羊 單肛 除外)
到自己揸就覺得好大聲好羞恥

中意買定好哂準備齊全不過車未未去訂 講住經先

想問下大家邊度買車罩,碟鎖,車鎖,頭盔鎖,手機架??

我仲想換埋端子鏡WEBIKE係唔係好選擇??

海鮮買賣場幫到你

端子鏡我覺得麻麻地 睇鏡個頭要專登向下望

但型好多

有d 遠

送貨囉

今個月第六張蛋卷 有冇咁撚等錢洗

想升級cb650R,師兄們知唔知邊度有得試坐

Cb650r 應該無
Cbr650r 就落燦雞睇下有無

咩區中招？

我朋友架羊係黑車堡換完皮帶珠仔v膠唔夠三千就收左皮 起步冇力引震，後尾攞去第二間車房睇 結果d珠仔v膠到晒期

元朗九龍灣九龍城觀塘 入後巷都比人嘟飛

抄牌腥打

好耐冇上黎

去左邊度屌閪

愛車堡?

換咗咩牌子？

返工忙到閪咁 朝8晚9 返屋企就訓
係得今日可以休息下

今日有車出都唔出

太攰 等我退休先

養埋我

講閪，你都無出

咪臭hi

講到你有出咁

1900 斧山道迴旋處 果位渣ninja 既外圈撚 唔好渣車害人plz

我屌你老母

Sor我特登
1823我呀

再見到一定一腳伸鳩佢車尾

藍車堡

原廠野 不過聽講唔知印尼定邊度入

點藍法想知

1823 啦搞掂

係tg谷問下應該有答案

直接講啦都唔知咩tg谷

你知就不如直接講啦師兄

廢事由我把口講啦
一陣好似屈鳩佢咁

講啲唔講啲咁仲衰
cap圖出嚟囉一係

想問下買二手車過戶可唔可以寄信搞，我一至五都要番工

之前比狗搞到收檔宜家又變左藍??

可以搵車房代辦

係連登叫人問番tg谷真係R曬頭

偽毒波開口埋口講女
都無女 點樣P牌載女呀

有證據就唔係屈人啦你講到你fd親身經歷又有例子咁唔怕講喎

拋個西瓜落海應該有答案

係咪紅頭架，紅頭個個車牌W字頭

又比狗搞到收檔咁威？

推架車落海得唔得

有冇巴打用緊Rx7x 有冇邊個耳機推介下？怕頂住耳仔

通常手續費要幾錢

講完結果唔講內容

幾百掛
不過過户呢啲請日假去搞啦，搞完可以即刻執返濟先

用緊sena唔算太頂

個結果冇實證支持，人講佢就信

P牌載人，一見到黑驚就可以加p了

sena好似有幾隻model，巴打用緊邊隻？BTW巴打係頭盔王定邊度買？

唔知車迷城有冇呢

sena 5s，呢隻野平平地都幾好聲
我唔記得係Amazon定官網買，頭盔王d野太貴

個位巴打有證據就比上黎啦又咩tg谷講啲唔講啲仲衰

怕自己唔識裝

d線就咁攝去內棉入面，好簡單

冇聽過呢壇野

換消耗品個單100%堅
唔係既話我聽日炒車死
藍個單就我都入係睇tg谷講返黎
無實際證據
你唔信就算

我純粹唔明既然你個fd有證據到哂期點解唔拎埋d野去問佢咩事，睇下佢點解決，佢唔搞你拿返渣沙都爽嘛

呢度曾經都發生過單rizoma指揮燈唔同光度個巴打直頭買個測光儀黎證明間野裝錯，結果有錢退

我係你就拎住d野返去問佢做咩賣到期野，佢唔搞放上fb谷

肺炎封區佢好似都係範圍內

你地d料流撚到

你攞住d料去都無用
佢話你係第二架車攞d料落黎都得

你單料又係咩，講黎聽下想聽

佢有電腦單架嘛，當然你講既野成立，佢係可以唔認數，但應該都要著車熄車有證明去整過車？

都係問下點解唔試下姐

聽日上安定睇下，睇個價係14xx好似同amazon差不多，可能amazon未特價
tks巴打

咁應該做完特價，我果陣1月買好似1000左右仲免運香港

我有單添
有又點

你地鍾意去就繼續去

有單梗加應該去嘈佢拍埋片有事call蘋果

大佬你為26界做緊好事，救得一個得一個

一千幾百豪比狗
上黎講完就算
聽就聽唔聽就算鳩數
要講就講左
唔得閒搞咁多野

我都三張
但全部都係樓下

做咩姐你
我想聽架 係你唔講咋嘛
又話人地啲料流 自己有料
但係又咁易算數

你地咪繼續去
香港人不嬲攞黎賤

冇證據又冇啦啦話人藍
係度發晦氣 成隻小學雞咁

講起電單車維修，唔知巴打去開邊間？元朗德勤點睇呢？

痴撚線9唔搭8

有冇人知香港會唔會進口CB350 好抵屌咁

所有野DIY
大修副偈/換呔除外
公開出黎開車房下下比人唱黑店
信自己好過

你都九唔撚答八

大喳哥係藍 富臨係黃
講咗就講咗 有單 唔聽就算

哦
你地喜歡啦

我講撚咗啦
香港人係咁犯賤 仲去大喳哥
你哋喜歡啦

我有哂證據有單 日日幫襯大喳哥 幾十萬豪俾佢
費事件搞咁多野
有單

發現黑車堡打手一件

哦
你哋喜歡啦
上黎講完就算
聽就聽唔聽就算鳩數
要講就講左
唔得閒搞咁多野

人哋撩交嗌就有精神 講內情就冇時間 嘥鳩氣啦

哈里嗰啲車係咪冇啡鈴咁易炒

睇你點揸架姐

哈利好重，0速跌痛d

可能其他係車房打手

舉開鐵唔驚

呢間野上次去補呔，補完漏氣既，返去再補又漏，谷9氣自己補，到依家都未有事

總之唔好去屯門偷匙堡

咁你單堅料呢 單據都有掛
之前有巴打係魚峰換燈出事 有哂單 相 fb都出埋 嘈到對家認衰仔賠錢 你呢

其實都唔知佢做咩叫你比實質野又話唔得閒搞 信就信唔信就算
誠哥當年差我人情 有手寫單 我唔得閒搞 信就信唔信就算

上次魚風咁大單都仲咁多人幫襯
而家上黎9up兩句叫人唔好去有乜用

LEE SUM DE NG HAO

淨係知部車好重
電鍍件好難keep

想問下呢隻牌子避震咩評價
google完無咩幫助

好過原裝少少少少少少
叫做有多d野調下
通常係舊車原裝避震打左柴先會買支黎換

買車可唔可以webike買

所以都唔考慮 區內d26場好似全爆

太難了

唔係嘛仲諗住下個月pass路試就去訂，唔知忍四會唔會都要等咁耐呢

師兄你考左幾耐
我仲有4個月就甩p

我19年10月報，停左兩次肥左1次，下個月先再考路試，希望pass到喇，就快兩年喇

唔知去邊間好

魚風咩事？
我之後新牌拎車，第一日去過換胎裝cam個d，個體驗好差，貼錢買難受

無連啦 都局泊街

都係預幾個月啦我估

有故仔快講

最多嘅評價未好過原廠少少

最慘係冇人可以從旁指導下
自己本身有少少少機械既底子，但係自己一個搞真係驚

最近想自己裝個engine cover個防跌個舊野，但唔識搞，佢個三口螺絲好似係連住個engine cover既

如果出面有d group係可以一齊玩下維修就好

咩事？我都諗住換佢裝cam

去你就去啦問問問 問你老母呀

邊個有魚瘋d證據呀
條撚樣收左錢皮都收埋啦

屌你老母
你地成日屈警察強姦打人殺人
你地有咩證據呀

坦白講，手工我唔識睇，我新手，無謂評價佢好壞，應該普通

我去換胎，想叫佢幫幫手睇下d頭尾牙同鏈洗唔洗換個d，佢又係唔理我，話睇埋要收檢查費

裝gps同cam，問清楚個師傅係邊個位拎電同裝係邊個d，都要串返我（問返我有乜分別）態度好惡劣

搞完la，都係問佢借把一字，自己裝返個P同車牌上去，都依依唉唉咁

申利，覺得自己好好禮貌，講曬唔該，唔好意思個d，係公司對住老細都冇咁好禮貌

可能我個d細cc街車，6,7千蚊生意對比唔上人地個d 1000cc電單車幾萬蚊la，如果你唔想接既，咪早d講lor

你有冇證據
你有冇單呀
咪撚係度得個up字呀屌你老母

屌你老母躝啦冚家剷
有病去睇醫生食藥
咪撚入嚟吠

駁唔到呀

巴打你睇我上面個留言，我都仲有keep 單，就上個月之ma

(26)電單車交流區[59]

#4 擺去，叫其他巴打契爺啦

有單都唔代表你講既野係真
你有冇錄音呀

有單
我純粹分享下自己經歷姐

仲有，唔洗講曬老母既

d片全部睇唔到喎
叫你老母呀

佢痴左線

你部車係新車
初初搞係會少少淆底
有機械底子至少唔會on99扭爆螺絲

Pk膠唔係d咩難裝野
上youtube search車款+frame slider
睇下片了解下就自然會想自己搞

係咪比魚鋒整到部車行唔到，之後痴左線

唔係呀，二手車咋

如果唔睇價錢，我覺得頭盔黃幾好，起碼態度正常同吹到下水
手工我個人覺得都ok
不過車cam我裝既話應該搵果個團購網/牙波d師傅

變左維修名師係有脾氣
拍片就好聲好氣，估唔到真人咁西

唔洗應d傻仔 佢好唔得閒架 單又唔得閒cap
有堅料又唔得閒爆

多謝巴打分享 正宗比錢買難受

我都係有同事幫手，一齊返工果陣搞
試過扭撻左粒螺絲窿，有同事幫我鑽返d牙出黎

二手車更加唔洗同佢客氣
本住整壞咪最多拖車/劏左佢
So far我自己部車整咁耐愈整愈好玩
鍾意機械d野一手一腳自己跟係開心d

咁都係買ohlins算

唔使理佢 佢弱智

上webike睇仲有nitron
D鬼佬話幾抵玩

睇你部車咩車型
好多牌子既
唔一定痾爛屎

我偷睇250rr個幾款 同o仔差1-2k內

我部係ninja400

宜家好似間間車行都無現貨
全部要訂

因咩事要換
淨係搞尾避震？

我要幫我搞

都話26po多傻9我係話，在坐咁多位都係傻9

車要訂係好正常
問題係應承左交期一拖再拖又無補償

隔離46樹枝皮jimny遲交車代理直接送多一年牌費
只能講香港揸26既配套大大落後於近年增長既需求 (包括車行/車房/泊位)

裝cam做咩唔去頭灰有gps套裝

有，ds個d都有，銀星又有，不過唔係個個牌子有就真

隻色好靚 不過ohlins襯金鈴
但如果個人輕磅係咪唔使用咁好避震

唔傻點揸26
日曬雨淋
夏天煎蛋
冬天雪條
又無小妹（偽毒唔計！）
我不如揸46

艾粒26

nitron係咪Tiffany blue個支好似要比埋身高體重幫你tune spec

正一傻9黎仲會條喉痴撚住膠袋痴到前段全部都係膠

想睇好聲好氣片

係綠色
你色盲

唔識到時你渣一排睇吓點先

07訂要14k好貴，可以簡黑彈弓

佢都做到名師？佢拍過咩片？
以為newage／兆明個d先係，未去過，d人話手工幾好不過唔就腳

唔關事啦，但都睇你揸得幾激進

補習名師都係自己講咋嘛

不過26傻9就我講既你班傻9

買未屌你個閪

唔關事
Set避震大把野玩
只係香港人懶得搞直接屌支ohlins原裝行龍翔道算鳩數

在座各位都是傻9

下個月上幾堂先

頭盔黃同魚風唔係同一個老細咩？申利未去過
買個d配件我一定去車迷城，有個sales哥哥好靚仔同好細心，好喜歡他

想屌架msx冇盤

頭灰好似係同唔知邊檔意見不合拆出黎既

拆左家好耐

部車感覺越揸越震咁
平時行屯赤有幾個位會登到個人彈起

26果然好多基佬介紹紅頭仔比你識

買比女女？

原裝教返硬d試下

買比你

屌架新車啦
最多考完半價同你收黎做project bike

新車貴到hihi

攞左車轟in嗰陣摸索下

學野

係咪拎金鈴

係條路爛左
隔一個月再揸條路完全唔撚同左

香港有track先算
好難怪香港d 26車房唔似46咁有dyno有得custom set避震

叫佢訂印尼版係都要比ck撚

想問下行龍翔道過彎
feel 到條路爛到就彈個人起身
應該校淋D條避震 定硬D?

到時再上黎請教

校淋啲，唔應該彈到屎忽離開張凳係基本

原裝都係全部無得調教
莫非師兄係硬改咁hardcore

魚風既經驗仲搞到我唔敢去頭灰黃買野

想問下巴打有冇磅尺推介？

而家250/300級以上d新車都有得較彈弓preload
aftermarket至少都多個rebound較
孭樽個d仲可以分高低速rebound較
但以上講個堆野淨係尾避震
搞埋頭fork仲多野玩

thx 真係登到心都離 仲要過彎

我自己去新填地執隻台仔機械式3分磅尺三舊幾水(20-120Nm)
有budget咪買支德國wera磅尺

新蒲缸落元朗唔行高速去唔去到？

老龍-大埔道-大埔舊路-林錦

學牌仔想過海可唔可以搭船？

可以揸架車落海

中意日本仔啲啡鈴

好，tks bro

自己P牌仔，揸車出九龍成日好驚揸得唔好比人1823
有冇巴打有同感

怕被人放上YouTube d車cam片

無牌都可以搭船過海

係㗎咩

點止過海
過大海都得

放假自己走熟條路先
係慢/中線慢慢碌 無人會搞你

係

要撞落海

MIJ

咁到時要攞奶巴嗰部揸

代步條路就好熟

有時出去紅磡，何文田個d唔熟路，好似今日咁。本身行中線，睇牌之後先知原來要右線先去到目的地。咁我見仲唔cut就雙白，就係中線慢車左5,6秒，打曬燈咁等右線冇車

點知雙白50米，之後過左灣又變返可以cut線個d線。比個設計玩死

我後面個架係中線又等我，後尾過我之後我比曬5，say曬sorry咁，希望佢唔好post我上網

咁少事應該唔會理你

掉你個部

呢d情況唔好慢車啦 寧願前面搵個路口落
再睇地圖

邊條路，有冇圖睇吓？

希望係自己都幾怕阻到人
有時會因為怕阻到人做左d柒野出黎

下次會，其實我係知行邊條路，只不過冇留意到咁快變雙白，咁我咪係雙白之後慢車等過

之後過多50米又變返可以cut既線

我要去7A個出口，睇到牌就想去右線，點知一路右線都有車，咁我睇前面就雙白，咪慢車，點知雙白得50米，之後又可以cut- -

哦，因為佢呢度係彎位，轉緊彎再轉線危機比較高，所以雙白線好合理，而家知道咗下次咪醒目囉

係呀，希望下次會醒D，心諗岩岩先過左牌，咁快雙白
希望唔會比人1823

新牌行錯路好正常，但記住千祈唔好一行錯就即刻諗住轉彎Uturn，寧願兜多個圈，當認吓路

記得CUT完人俾返個5

單同相呀柒頭連登仔
屌爆你地老母個西呀
我話我冇咁得閒去佢舖同佢理論
唔係話我唔得閒摷單比你班食屎狗睇

你班食屎狗連登仔
比個良心你當狗肺
食撚屎啦去

一日推咗5版 多得你哋班傻9 屌曬你哋老母

梗係有la

你心地⋯⋯

唔駛理佢，吠左好耐。

想問吓買新 honda 行貨車cb300r係咪要等好耐？

去ck問
呢到如果有ck員工應該已經比人屌到開花

依度無印象有師兄屌過
問咗代理先
再預佢一定遲

一講到要屌代理....

屌你老母泰力狗！又話月尾到車！屌你老味23號都重未有電話比我！
我屌哂你地老母，屌撚到佢地個閪又腫又脹
幫你地添加多一個細佬妹！

我個良心黎 你當我狗肺

佛系等車法

其實你幾時落訂?

到時可以上鐵騎開返個kawa攞車最長時間post，我眼見已經有三個苦主

代理答你 x個月 你預x+3就差唔多 早交車咪當贏

3個夠曬數

係咪kawa，honda同yamaha都係咁？

聽聞同樣有關 我就真係 x+3

認真有遲冇早 佛系等車最開心

買紅頭仔個部唔洗等

邊個紅頭仔

紅頭仔挑選哪位

12月1號
1pass就買車

依家落訂要落幾多？全數？

我當年1月頭落訂 5月中交車

但我4月已經收到運吉首次登記封信

要問代理 間間唔同

再嘈全車幫你噴Tiffany

咁快交到車比你做乜尻？落地獄啦！

我收唔到車 其他人都無得交車！
黃子華魚蛋論

唔要

最嬲係知道有遲落訂過你 但早收車過你

上星期去問過
好似得紅色冇要訂3個月 黑藍灰都有話1星期

唔該晒師兄

靚仔，你好串wo
帶尻你去打科興針丫嗱

我講自身經歷姐

一支科興夠頂30部ninja 400
到時成櫃入唔洗等泰力

你唔係以為你有命享呀嘛

你日日搭巴士總會遇到有老人家要讓座既

聽日去睇架二手細CC車,有咩要留意?

準備拖車電話

好似唔係車豬本人,都係望岩先,再約佢簽臨約掛

收到

兩個禮拜左右

利申上個禮拜囉車 黑色

兩星期有車攞 真係要劏雞還神

之前見有師兄買500s定500好似2星期有 20版尾貨

佢有現貨呀嘛

Btw有冇CB 300R車主？
你地個尾箱架邊到買？

...唔係之前話拆咗家咩
原本果間賣大陸車 文偉賣返Suzuki

Suzuki總代理係一間公司但無做show room
文偉同觀塘都係分銷商

今日佢好多車返。

你班撚樣咪再屈警察呀

香港人壓力真係好大

下次#1 唔該叫人block咗佢

已block 白卡佬

25r？

你邊撚個呀 訓醒未呀

記得#1 叫人幫襯埋黑車堡喎

唔該pin
已block 死黑警汪汪汪
#193138
白卡佬

你要block 咪自己block飽佢囉傻西
又當自己大台呀

條皮帶唔啱用咪拎嚟玩龜甲縛囉

得不到世間嘅認同，開始走上歪路

狼心當狗肺

汪汪汪

成班傻鳩
香港唔怪得會死
一間黑店藍都抵制唔到
坐緊幾碌d傻仔真係慘

一陣又屈差佬殺人姦人
一陣又屈科興打死人
一陣又屈人收共產黨錢
黃屍精神病

別人笑我太瘋癲,我笑他人看不穿咋

佢病得好嚴重

御峰依啲黑店都咁多人幫襯
嗰陣搵佢訂個椅背話就話兩個禮拜到
收撚左訂三個月都唔到
隔個禮拜好聲好氣問佢都比佢當狗咁撚
好彩嗰排撞正巴打比佢鑽爆部車
我加多腳兇鳩佢先肯退錢比我

国家隊嘗試攻入連登26谷
但連登26谷啲傻9太蠢，不為所動

唔記得講埋
最後搵個車房朋友幫手訂
結果一個禮拜就台灣送到過黎香港
食撚屎啦御峰

新手就咁係google search"御峰好唔好"又睇唔到d乜，之後就去左

想入group

捉蝨腥打好串

走左個吹奏豪爵嘅，嚟個屌哂全區老母嘅

嗰陣比條女個鳩個禮拜炸我型
食屎狗！

e家仲有冇炸

炸蝨

我都屌你

你著住為所欲為T去工聯會門口大叫口號先，會有專人安排你入會

巴打揸咩車？

mt03咋嘛

mt03好車丫，唔使咋嘛嘅

冇入阿你話fb個個？
自己偏向郊遊慢車group睇下人地去邊度玩多d，自己唔會皮車，怕唔小心跌左個P

係呀，不過成日心思思想換車，個時心諗，P牌梗係買架二手操下先，但係點知真係有d殘，我就成日心思思想買架新既玩

一見到拖車兩個字就以為返廠回收

勾左

買頭灰或裝備現貨係ok (有幫襯過)
訂貨/整車就大鑊d

唔夠出車先黎拖車慘

換車保平安

邊個訂咗車聽朝去代理門口等

入去試z400 搵曬成間代間入面都係25r

依鋪重唔威威豬

25r 一堆400都見倒

咁多位ching架車d尾箱架係自己買黎裝定比車房攪？

今日屯公屯市攝車動作大啲都驚俾人屌
後鏡見啲車留晒距離又扭開少少，心裡有啲唔好意思
啲車行順咗就乖乖地入返車龍

車牌咩字頭

想請教下安全正確開新呔側邊方法

3m沙紙同風筒

比架車比車友開，話盡揸 有咩事都唔洗賠

冇車友，勁摺毒撚

幾個月後 應該有幾部二手25r

25r明明係大家既dream car
你唔好詆毁佢

大家明明就係鍾意4缸大食 起步後重係原地

識咩呀你25r 重點係四缸嘅聲
聲重要過速度 好似係

有冇ching可以分享下

要大家都知道佢嘅存在當然要又嘈又慢，唔係搵鬼睇

我係俾人裝（價錢包埋），但自己裝係唔難

自然揸就得，識嘅就會識，唔識嘅格硬來會仲危險

有冇巴絲用過Givi或者Shad？心想二揀一，感覺兩隻設計比較近，想聽下用家經驗

你講尾箱架定係尾箱？

佢好似都有淨架，不過相都想知

佢哋好似都有淨架，不過箱都想知

想買定件雨褸揸車用，有冇推介

咁又啱嘅
技術到就自然開晒

簡單啲嘅去迴旋處係咁轉圈

淨係開到右邊喎

技術到都唔洗追求開哂你又唔係落track，
你架車唔適合瞓嘅你瞓到用哂條呔都hi到大架/腳踏啦
正常揸一排，大致有個概念自己處理到架車落到幾低就ok

電刨

買套裝，車迷迷有得試k字頭
頭灰好似都係k字頭givi要去油塘

Rich
我用砂紙

好過冇先啦

好多人有個錯覺係開到胎邊就覺得好勁瞓得好底。

但其實喺正常路面要開到胎邊係冇乜可能，點解啲人會用到胎邊，係因為山路啲彎多數係弧形，轉彎果陣傾側角度同平路一樣的話，但條胎接觸地面嘅範圍會唔同咗，形成用盡條胎好勁嘅錯覺。

PS:冇話行山路嘅巴打唔勁，見到佢哋唔收油衝住去轉彎係需要好大嘅勇氣，我自問做唔到

上手買家留左牌，我係最新個堆X字頭

我都會攝車，攝完比返個5

我自己揸46個時又對d攝車26冇乜特別唔鍾意個d，唔好行快車個時攝就ok(申利：個時都未有考26既念頭)

考到26牌之後就會諗點樣可以讓下位比26攝

攝死唔攝生

已經習慣慢入快出，揸得快又無獎，又要驚對頭車，入彎個下真係唔夠膽唔縮唔落迫力

BTW想問下呢，其實如果行緊4波想停車，係咪可以一路break到落十幾km/h先拉極力指都唔會死火？
定係要一路break一路落波？

因為我睇左條utube片，原來可以高波一路break到慢車先拉極力指花都冇事，唔會死火

架車唔係自己嘅會放膽啲去試

死唔死火原因係喺引擎轉數，首先你要知道自己架車邊個波段行咩速度。
要試嘅話就可以搵條直路上高波唔比油，由部車自己溜，溜到架車開始打冷震即係就嚟死火，呢個時間留意個轉數通常係低過一千，再睇吓係咩速度，咁就可以知道死火前個臨界點喺邊度。

唔該晒樓上咁多位師兄分享良好開呔態度

買部250rr練
部r6送俾我

好今晚試下

買多部25r 借比我玩

終於拎左車
係又慢又嘈既25r
6波5千轉行得50km/h左右

待轉區之鬼

老爺雙缸
5波5000轉行70
你揸過7000轉先啦

恭喜 轟in gogogo

慢得好恐怖

燈位起步我諗單車都快過我

揸25r係一種生活態度

個感覺同揸125cc羊差唔多

啡啡

你屌車車好喇唔好屌我

幾錢？

抵

見親啲單車都唔睇燈的
逆線、衝燈、突然轉向、妹吓妹吓 樣樣齊

我右邊軑係完全開盡，似係行得迴旋處多
左邊反而仲有啲位仲有個一毫子（厚度）剩
平日都係行公路/街坊彎多，
耐唔耐行下大埔道上飛鵝山，行過一兩轉馬頸大山，4 5轉深淺赤石咁

路權撚

街坊彎就要扭過萬轉先係25r生活態度

點睇黎緊yamaha出r7?

700cc fairing買雙缸....

我自己就唔睇好，大cc買四缸先過引

正面對坎rs660
大家都係270度直二600級水冷偈
睇價做人既買家一定追r7

但如果r7都係落條正fork就

條fork真係
07 都仲係正叉 15 03都已改倒叉
前後嗰對萬能cheap雞指揮燈都難頂

我係左邊開得多過右邊

mt07真係孤兒黎係得佢新款仲用緊正叉
不過如果yamaha係想做sport風格又無理由唔換倒叉

你j住快排算啦

得閒無野做就拎d補品出黎撚下

所以只可以同SV鬥平
成日話07輕d
心諗部車用膠砌出黎好難唔輕
但佢副偈又係無得彈

我就上網睇圖撚住先

復古樣圓燈一定sv
肌肉感先
但2021個蟲蟲頭都幾前衛 佢用mt10嗰隻頭燈我就會埋單

Xsr700盞頭燈太bulky
價錢太進取 仲要預一大舊錢整容

XSR700而家代理唔入啦
比例上155個頭燈正常d
700同900個頭燈太細

個mon污糟哂
而家落訂差唔多啦
廢事好似d人甩左半個p仲等緊車
P緊仲要去租m仔揸

700好大喎

我同意155係夠做
又多秦仔件

下個月上左導師先不過都大機會上完訂

700得5.5寸
SV有7寸
同埋700個頭燈好長
加個豬頭遮一遮會好d

03 07最大個問題就係造工
嗰陣揸03成部車都係膠 好兒戲咁
反而之前睇人地部泰仔cb300r覺得實淨好多

7寸 巨燈

今日就上導師
有咸水導師同響喉教練從傍指導
落堂送埋你去ck

03水箱成日噴水
300r條鏈就嘈

Y記擺明賣偈送車
行得走得仲想點

好彩我揸嗰8個月都無穿無爛咁轉比下手
然後佢拎車第一日就跌爆指揮燈

咁樹支皮應該連副偈都係半賣半送 無電控